有不反，起碼俾我哋行到六點

六點開曬槍射胡椒射tg

外媒記者有報
今日警察向和平示威者噴胡椒tg
快啲推上國際

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 －》
然後打 /task 攞任務

勇武去第區啦

唔搞事咪冇tg

其實和理非唔係預撚咗一定會有tg先出架咩？勇武真係唔使衝出黎守後

今時今日仲講得出和理非就無事全部仆街死啦
害左幾多次人

2點已經放tg啦

失撚左憶?

難得今次遊行有不反
比和理非參與下

Agree,勇武應該早走

binc

唔好用雷射筆照狗

提提您，您所身處的時空已經進入反送中運動的第五個月

千4正評

勇武行開少少

Binc

唔好阻撚住

傳送門：

根本次次都係班狗玩撚野

一定係勇武引popo

留名update block list

勇武唔好搞事

一入去睇，成個post都係blocked user

呃負評

鞭

連登又平行時空
明明現場氣勢好好，連登就一堆人互屌
仲要咁岩無人ddos

活係平行時空

去晒邊

On9樓主？

成頁都分化撚 有排block

同green object講條件

咁都抽
唔通次次唔申請鳩衝
你宣傳得唔申請
同預約被捕有乜分別
有不反就算衰咗
都叫有個保護傘
至少非法集結已經唔入先

其實唔試又點知，需知道和理非點解叫和理非，人地有心想參與抗爭，點解唔可以各有各做，依家黑警冇啦啦開槍，要屌就屌黑警，笑自己友做乜七？

分化撚死全家，拉

5點已經射tg ， 之後就迫發起人宣布結束遊行

推

唔好咁啦 佢地會難過架
次次大遊行出面和勇不分，連登就有班扮激進挑事端

成日打稻草人，都冇人咁諗勇武

連登入面大把五毛、共諜。

記住啲名
下次五毛一講野就提大家五毛出沒

5點13分

行到六點

勇武又搞事

五毛左膠必定死全家

Binc

真和理就唔該2半到啦，估都估到啲狗一定早兩個鐘開始發癲，搏早收工

利申：驚到準時到

有千幾個

又binc
仲未明個遊行和唔和平唔係取決我哋，而係班狗

冇人聽On9樓主講去彌敦道依家谷尻氣

唔知佢地今日睇到未
我睇到班狗係和平遊行人群到放tg
一開頭又係咁係起點舉旗

屌左膠又話人分化
唔撚比人屌

分化自己人 黑警又唔屌

班狗唔甘心咁撚多人

再有人向狗跪低同我鶳，當自己係咩 ?

又唔好講搞事，各有各做

曲線呀

有無不反 都好難搞

真。好閪煩
都話會比人追住黎射

咪係醒啦大家

去完美領先過海 早唔到

4點9食左輪啦

唔係行到六點咩

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

事實真係有人掟嘢落去...

食完照行

勿分化，連登大把冷氣軍師。岀得去嘅都知現場和勇合一

次撚次都係狗隻咬人先喎，岩岩放出黎？

BINC POST

同狗講
唔好同我講

唔怪得我睇唔到
原來果個弱智樓主一早比我BLOCK左

呢個傻閪樓主今日仲唔柒夠仲以為自己好型咁批鬥人

落場同臥底賊講啦唔該

咁樣係分化咩